林鄭月娥4點見記者

出黎做咩

wfh

行政長官林鄭月娥下午四時在政府總部地下演講廳舉行記者會。衞生署及醫院管理局的疫情簡報會將於下午五時半舉行。

原文網址：

樓豬老細又洗唔洗做佈景板

樓主君君簡報會會唔會延遲

許樹昌認為，要用盡方法減少社區人流，相信政府很快公布收緊防疫措施，專家已建議公務員在家工作、食肆提早至晚上10時後要關閉，卡拉OK及演唱會需要關閉及暫停。至於是否需收緊食肆一檯上限至2人，許樹昌指，最近並非有太多食肆出現爆發，因此未有建議收緊一檯上限。

原文網址：

衞生署及醫院管理局的疫情簡報會將於下午五時半舉行。

一定唔會

dont bam gyms

公務員wfh未

跪求香港人原諒

政府停 你班撚樣照番

【14:15】政長官林鄭月娥下午4時舉行記者會，料交代最新防疫措施。而衞生衞生署及醫院管理局疫情記者會，將於下午5時30分舉行。

真

呢排成日出黎？

封城

全港停工啦DLLM

最近係咁出黎

鄭市長又出來做乜鳩?

用國安法起訴d中資銀行?

賣港報告之後日日出

唔好遲到

國安法

有得整頭髮信心大增

ON撚9
酒吧都無事啦咪又係唔比開

宣布有咗

宣佈中咗招

我以為沒得同老公傾計所以走出黎搵人傾

最緊張係佢啦, 佢得返一年, 要爭取多D功勞先可以上位
如果抗疫不力, 無得升可能又要做多4年

宣布有咗BB

又wfh 放假了
爽死

咁早開post

你咁清楚的
唔通你

可能即場自行了斷

開放自由行

宣布佢懷有龍種

WFH

可唔可以有一日柒婆唔開記者會，無記者訪問片段？

強逼使用安心出行app

應該講公務員要簽

犯限聚要打靶?

覺得佢會提

唔講WFH唔洗出黎啦

唔撚想見

宣佈以後叫翻鄭月娥得啦

鄭市長

封尖

又出黎柒

屌佢老味

消息人士向《星島日報》指出，港府正「通盤」及全面檢視目前的防疫禁令，包括限聚及口罩令等，考慮大幅增加罰款額，嚴重違規者甚至面臨監禁，以增加阻嚇性。消息人士又指，目前本港防疫禁令的罰款相比西方國家低，故政府有意提高罰款額，需與律政司研究相關法律。

宣佈連任

今晚係咪要出街食個飯先
禁晚市不遠了

唔包括wfh

01: 政府擬收緊防疫措施 提高限聚令罰則、食肆提早關閉

港共又拎限聚令做回血劍

咪撚封體育館呀屌你老母閪

黃絲恐懼撚支持架喎

宣佈死左好d

宣佈同林兆波離婚？

做show

改嫁林志偉
個名繼續叫林鄭月娥

林健鋒呢？

又提早

點解咁肯定源頭同餐廳冇關

個人識行識走架喎

又搵飲食業埋單

come on攬炒吧

又講咩呀

提早算好啦
一陣話只可兩個人一張仲大獲

突手有超然地位
有兩個老公都唔出奇
冠多個夫性
叫林林鄭月娥

斬首示眾？

不可靠消息：限聚4人收緊至2人, 全面禁堂食, 捉到票控要罰錢+監禁

全面禁堂食

宣佈同大波嬅結婚

我一定唔信全面禁堂食

全面禁堂食 林鄭準備定老母都得

入1137定日清?

嗱嗱聲落街食返支煙先

宣佈離婚

監獄群組
我想知依家住臭格/入冊使唔使帶罩

帶埋老母出嚟見記者？

迪士尼/海洋公園呢

今鋪會遲到幾多十分鐘呢？

全面禁堂食
咁唔駛健康鹿啦

增加民怨

舞到香港亂七八糟仲依然在生, 佢驚閪你咩, 香港人惡得出咩樣

幾時死？

邊可能全面禁堂食
咪on9

可能你收工行完屯公都仲鳩噏緊

行政長官林鄭月娥下午四時在政府總部地下演講廳舉行記者會。衞生署及醫院管理局的疫情簡報會將於下午五時半舉行。

是咪宣布自己腦癌末期?

上次唔係全面禁堂食比班地盤佬屌到上天咩

強制自願安心出行全面普及，強制自願打疫苗

禁堂食+冇WFH
全部一齊屈係office攬炒

票控唔戴口罩 夠人執法先講啦 朝早返工同放lunch time大撚人除哂罩食煙做火車頭

得黃絲先會比狗罰限聚

傻閪先會支持

唔夠24小時就收返

林鄭：當我無講過(華雄.jpg)

是撚但啦
橫掂而家轉睇netflix
煲緊the crown

屌你老母

懷有習種

WFH唔需要佢出嚟講 一定係更仆街嘢

一帶一路

大方向都係出黎多謝中央，借疫情加強監控打壓，幾時到777中肺炎？幫香港人沖喜呀

禁堂食呢招好似之前出過

果陣隔左幾日又開放返

出得黎 一定係搞極權+收緊黃絲豬自由

全民檢測啦, 屌佢老母
攪依攪路. 今水挨過左. 之後聖誕/新年. 留學生返黎之後 咪又爆過

感謝中支央持x1000000000000000

叫人去郊野公園食飯

冇人執法.
一D唔應該唔戴既就冇人戴
一D可以有少少酌情既(婚禮)就打死晒.

用15分鐘屌柒市民鬆懈
用10分鐘講政府做左好多野抗疫
用10分鐘反駁唔封關豁免檢疫
最後5分鐘講措施

完

保就業到期

出來逼害尖撚

點解唔屌公司唔提供地方比佢哋食飯

外賣都唔俾做

有閪用咩戇鳩

希望唔好又打自己一巴

留名

唔見

請保持不推文
唔想影響胃口

晚市收硬皮

全民裝安心上路

模擬電視廣播到期

冇左保就業, 應該唔夠膽再攪尻飲食業啦

強制港康碼

599G即時監禁14日

全民檢測完.起碼唔洗好似依家咁撚煩.
放鬆一陣. 之後要緊返

可能宣怖一人一支疫苗(中国制）
感謝中央支持（收費）

封酒吧 其他正常

算吧啦 點做都好
商家聖誕比7婆搞到無生意做

時鐘酒店食飯

會唔會帶埋老母出嚟見記者

睇落都係強制執行安心上路碼囉，佢仲識條春咩

叫開奠婦人

無裝機頂盒 無得睇每日祝君好

等佢自己宣佈自己已經確診?

然後我xxxxxx 我xxxxxx, 我xxxxxxx

無 '多謝中央政府全力支持同協助' 做開頭, failed

一個免檢就打回原形啦

最尾再加 5 分鐘警告你班黃屍豬今日咪撚再去太子站亂丟垃圾
再係咁, 一棍一個再 14 隔離

宣佈帶領3萬POPO接任台灣省長

林生：習生幫我重建家庭

下星期起邊個再中招就即時罰款同監禁

仲有弱智支持全民檢測
唔知700 萬人要 test 幾撚多日呢?
test 緊期間個個都四圍走, 唔中變中, 中左可能已經好翻

用15分鐘感謝中史
用10分鐘講中史出手幫香港好多
用10分反駁香港人路感恩中央
用5分鐘屌鳩香港市民

完。

全民檢測無用啦
除非配合封城 全民足不出戶

每次一到防疫措施要收緊 , 又係林鄭最開心興奮既時候

Diu仲唔識變通
乖乖地守例就派錢
我保證你有宵禁效果啦
罰錢香港人未能驚過，派錢就唔同

唔會墮入圈套

講佢覺得防疫做得好好..想叫市民讚佢

冇wfh就出稿算啦

感謝中央支持

學大陸咁.封2星期

wfh呢屌你

加599g罰款

唔得

岩岩入左，睇好佢上8蚊

差佬又可以隨街拉人去坐監啦

先幫支那含10分鐘 再屌香港人有撚唔含

話你戇鳩驚你嬲
一路做全民檢測一路放免檢病毒源頭入嚟
做黎把閪咩

好似而家咁
停課>復課>停課>復課>停課>復課
WFH>復工>WFH>復工>WFH>復工
無限loop
不知幾爽

有，見你係黃絲咪搞你囉
藍絲開街站20人都無事㗎

個招好似係全日禁堂食之後比人屌到反皮

佢出來一定無好野帶挈

立刻戎嚴

免檢係乜人?

黃店又要被搞

我屌

你又笑人好頑皮

又搞鳩食肆

樓下d煲煙廢老唔拉
賢學思政 拉呀！

上西咩 見 7 好走啦

記者四點三先開cam就啱㗎喇
政府唔會尊重記者同市民

講大話

責怪香港人

50分鐘多謝中央呢？

又順便叫人SCAN個安心出殯

竹君live po都唔撚開

用返依個

其實即係軍管

樓豬又知咩內幕 ?

戒鹽味？

我都估 係禁多次堂食
之後拉哂群聚既人坐監
軍官mode

我都唔明啲記者點解會陪佢癲，又係講廢話
不如叫啲記者唔好理佢啦，林鄭擺記招無撚理佢會點變咗亞視掉壽包情境

講乜春

冇
柒婆再婚

點解要同西方國家睇齊？
點解唔係同國家睇齊？ 柒婆係咪暗獨？

荒死佢答到問題
結果又係問非所答

借疫情進行戒嚴

違泊阻街嚴重又唔見增罰黎加阻嚇性!

全民居家抗疫

封左酒吧未 酒吧係源頭

backdrop 寫 "全民居家抗疫"
全港 WFH ?

遲到未

wfh未？

d公司彩你都on9啦

疫情再趨嚴重 全民居家抗疫

總覺得4pm呢轉冇講WFH

唔係WFH就唔好開啦

又遲到

你訓左 ? 6月12日 唔call 記者會，自己拍完條片哭訴，再放上CCTVB播

BANNER 都寫埋喎

Stay at home after working

疫情再趨嚴重 鼓勵全民居家抗疫

叫人居家抗疫
但係又要全民番工

其實有無唔遲到既一次

[/quote]疫情再趨嚴重 呼籲全民居家抗疫[/quote]

覺得句居家抗疫都係叫人少啲出街啫

Policy又遲到
object又遲到

佢敢立法禁返工先算啦

似啦, 同之前一鳩樣, 封晒所有場所, 除咗返工

個鐘不嬲慢D架嘛

出嚟了

又係講埋啲廢話去封城算啦

我嘅訴求就係番工

應該都係嫁啦
日日返工但0娛樂

有次唔知多謝中央乜乜乜無遲到

on99
公務員實際wfh又有幾多做到

4個都衛生署

講咩啊

冇人唔俾你返工
你廿四小時開工

會唔會阻住樓主開記者會

居家抗疫，你估個撚個好似你咁乜撚都做唔好，個個月白袋40萬咩屌你老母

WFH定叫人唔好去太子站

禁堂食未

已經阻左

11月29日00:00:00至23:59:59，多76宗確診個案

講重點啦

wfh confirmed

佢條撚樣每人派五萬蚊啦咁就全民返屋企唔撚返工啦

禁出門口未

居家抗疫緊，你地慢慢等

如果全民唔包括我......

柒婆：疫情有惡化跡象

禁我出門口丫笨屌你老母閪

777 話今日 確診 76 宗, 9宗無源頭

5555

9unlink都驚

9 unlinked

要出門口一定要用安心APP

又唔禁返工，有撚用咩

講晒d野張醫生冇得講

少到咁撚樣

做埋樓主份工

疫情再趨嚴重 全民放工後居家抗疫

做埋樓豬果份

4點半以後由林鄭講？

除非叫你戴手帶

星期一不嬲少

做咩講埋樓主果份

完了

咁少都要出黎

不了要番工

又想出黎推強制檢測啦個柒婆

祝君君~

- 昨天破百 , 過去7日平均85
- local 為主
- 專家 : 惡化 ， 會上升，

今７６ , 本地因為主, 9 non linked

100+ non linked , after 7 days , = 要testing 要testing 要testing 要testing

樓豬冇得撈啦

一句狂loop好多

blue objects生活多姿多彩

人地去邊關你撚事咩

Unlink斷崖式暴跌
安心出行又贏

先知先覺喎佢

Stay at home (after OT)

係咪要宣佈第四波完

正式開關？

講乜啊

咁撚少都叫我居家抗疫？
跌咗幾多今晚出去party跳舞啦

鄭月娥：確診者多數冇病徵

你老母
句句野都有好多呢兩個字
可唔可以叫返樓主黎講

唔返工邊有經濟

宵禁囉

全面封關、六點後宵禁

鄭月娥：好多確診人士都去好多地方

要testing
要testing
要testing
要testing
要testing

係要loop 要做檢測 , CCP 落 order

得9 宗不明都要咁大排場

今晚打邊爐

快啲宵禁啦屌

跳老舞 total 519

講重點啦屌你老母臭閪個病會唔會傳染我哋唔撚知咩屌你老母閪

捉撚晒所有富婆囉屌你

正常生活就係咁㗎啦
如果唔係邊境走漏，社交活動都無問題㗎喎

星期日效應

班廢老都幾鹹濕

跳舞群組 , 519

鄭月娥：跳舞群組至今有519宗

順手抄家

公務員唔洗WFH啦

捉撚晒半山區同南區d富婆去強制驗孕啦

少UNLINK呀

跳老舞係柒婆你d人黎架喎

疫情再趨嚴重 全民居家抗疫 (番工除外)

跳老舞 58 locations

吊佢个西！林奠莫视黎生既诉求？😡😡

搞9错！乜9正府泥！

點解可以忍下唔聚會？

回落 冇事了 記者會結束

開關啦diu

condom

講重點未？

沙田被點名？

廢老先係攬炒派

返工有免疫

鄭月娥：離島最少case 沙田最多case

病毒驚撚左QR CODE~
所以無事了

其實冇病徵即係對人類冇影響啦，點解搞到咁大陣仗?

恐懼撚全面進場

林鄭同病毒講掂數
要出街番工既唔可以傳染

唔知柒婆有無跳

啲毒石頭爆出黎咩

旅遊氣泡呢！？想坐大灣區航空

沙田！lockdown!

初步！比記者問幾時高峰、疫情趨勢

離島最多case嘅 我諗都世界末日啦

未

咪L再關郵局呀

跳老舞 強調同年齡無關，好多唔同職業

根本係普通流感 當左係wuhan virus
用病毒來封人 唔俾人走

係就快 所有車都唔準停沙田

台灣完全冇事，d人生活正常

最好笑係大家日日屌既工人姐姐聚集係冇出過事

係咁講數據做咩
我阿媽都知好嚴峻啦

城隧獅隧大隧吐公大埔道是咪要封了

忍吓忍到幾時？成年啦喎
又唔見台灣啲人要停社交

叼第一次俾人鬧都覺得咁開心

係咪想封區？估唔到

想睇

咪同人口一樣

call back 緊佢d 功勞

JUST A FLU!

方+

攬炒

叫你老細唔好講咁多廢話

夠冇返工群組啦 根本正常生活就ok 冇需要恐慌

初一初二初三，初你老母咩

無彈性上班過囉

未來14天係關鍵
未來14天係關鍵
未來14天係關鍵
未來14天係關鍵
未來14天係關鍵
未來14天係關鍵
未來14天係關鍵

唔駛搵食呀
又唔派錢
屌你老母

鄭月娥：讚緊自己

好似每集BH ending 咁搵飛彈炸咗佢

點會封區呀, 最多咪全區強制檢驗

林鄭四點防疫措施及疫情簡報會

封巴士地鐵未？

叫雞叫鴨有乜正常
香港人廢就廢啦

重點
公務員在家工作
停課
GYM收皮
安心QR
限聚令收緊晚市

先讚下自己勤力開會

癈老：離島安全，可以入去除罩行下

咪咁閪多廢話啦佢

call back 緊強制係幾咁有用

永遠跑馬地 九龍塘 都唔會爆

盡量唔出街

講到公務員有咁
大把講就講wfh 咪又係要番

鄭月娥：我開咗好多會

唔好講咁多廢話好嗎

中左邊樣

風

on9仔

沙田最黃就比佢mark低

減少人流
減少人流
真係要減少人流

離島空氣識消毒

鄭月娥：盡量唔好出街

其實衛生署今日可以唔開記者會會了

Carrie頭先話小一小二小三係 初一 初二 初三？？？？？？

lockdown

叫人唔好出街咁叫人唔好返工囉

想話因為離島區議會由"建制派"主理,
所以最少病毒?

公務員番工 回到7月

邊個出街就亂槍掃射

公務員WFH

蛤～

其實邊個教佢中文又話全班第一點解啲中文可以咁差成日問非所答

應該統計下幾多老舞人士去過全民檢測

WFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFHWFH

鄭月娥：儘量唔好出街（番工除外）

鄭月娥：公務員ＷＦＨ

盡量唔好出街 留喺屋企

普通打工仔 仲要返工嘅自己同老闆刁 關我撚事

殺晒D市民就無人流~

DH咪又係要返

屌咪又要返工

咁返唔返工呀？ 屌

星期三起 幹部 WFH 14日

係咁叫人少出街，但就係唔講唔返工。

Gym又收皮？

有返咩? 果陣打親D熱線都無人聽架, 只比留言

星期三開始

WED1202 開始 2weeks
－公墓完wfh JUL level
－個別部門要維持eg社會福利

屌你老母又wfh

其實佢有好多記者會都係冇乜意義
出嚟做show

強國term都講唔通
初一二三嘅
強國講緊初中

有無記者問過 其實依樣野好重要 之前吹到全民檢測唔做死全家咁

呼籲有撚用

強烈呼籲wfh喎

公墓完又然

屌
學校個啲咪又係成幫老師職員返工

其實私人公司一樣要返工 唔強制wfh係無用

原來申請綜援係緊急服務

停鐵未

強烈呼籲有私用咩

跑馬地好多都有啦

利申 我果棟都有

鄭月娥：強烈呼籲顧主比員工ＷＦＨ

呢啲睇你打咩部門同想搵咩人
想打去屌佢老母嘅部門多數係錄音架

搭車係冇問題

好撚緊急架 冇錢收 會死人

gym撚冇事

個別部門應急自行調動

呼籲
呼籲
呼籲

私企跟隨

玩鳩商家佬

呼籲 私人公司都唔跟講閪咩

黎先生.jpg

我唔係公務員，關鬼我事呀？ 自己圍爐宣佈咪得囉

政府唔會開聲叫私人wfh 到時有咩損失政府要食 已經唔出保就業

疫情再趨嚴重 勸喻全民居家抗疫

叫人WFH? 問左呢幾位市民未?

總共有幾多單係公務員中招？淨係公務員有鬼用

尖room 又然

政府部門都未必跟啦

因為係垃圾

點會玩到
屌柒啲員工唔返就會

麻雀館又閂
班老黑出黎示威未

我既訴求係....

WFH=行山

gymroom又贏

演唱會都要停？

GYM撚又嬴

7月水平，好多部門都正常返工，係政總同對市民果d唔使

尖撚已贏

繼續按摩

GYM 撚

要做就只能兩個人

關閉
遊戲機中心
遊樂場所
公眾娛樂場所
卡拉OK場所
麻將天九耍樂處所

有冇戲睇先

yoga兩人合體

－599F要閂from wed +遊戲機中心，遊樂場所，公眾娛樂場所，karaoke，麻雀天九灑落，泳池

無得3p 4p
得2p

疫情再趨嚴重 全民居家抗疫(最好唔好)

Gym room得兩人

以下處所星期三開始關閉
遊戲機中心, 遊樂場所, 公眾娛樂場所, 卡拉Ok, 麻雀天九, 泳池

班老舞閪有人要返工咩？ wfh 關佢哋撚事咩

強制檢疫

Gym撚終於嬴番次

準備出現健身群組

林鄭媽媽: 星期三WFH

終於等到喇

仲諗住要開埋02

出緊

餐廳繼續4人?

開放
健身中心 （不得多於２人一組）
美容院

Gym room點呀屌你老母

星期三 娛樂場所關閉

中共話康文要有政治文宣，所以部分活動唔關得

又2人枱

衛生署記者會係講case

食飯幾多人 ？
有冇收緊？

佢講啲連接詞好撚克人憎

嘞, 呢, 吓, 哈

政府表演場地only for 練習／online show

泳池

仆佢個街, GYM佢又限左人, 我又交左月費, 即係老屈

戲院呢？

食肆 晚上10 時關閉, 2人一枱

早就要停啦

兩個人，一個做bench press，一個打氣

公務員wfh
咁體育館封唔執？

ON9~~遊戲機中心一定安全過GYM ROOM 美容院啦

基本上由第一波到到而家都係得呢幾招

work from hell

病毒於晚上10時後出現

GAY 撚又嬴

我要瘋狂做 Gym

2人
10點收工

食店，10:00 pm 收鋪 , 2人一台

Gym點樣2人

球場開？
兩個人一隊踢波

又縮返去晚上十時
不如叫人唔好撚開啦

2人

MC: 歡迎出席今日嘅記者會，台上面嘅兩位分別係衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生，同埋醫管局總行政經理劉家獻醫生，首先請張醫生匯報下本地個案情況。

樓主: 直至琴晚十二點，新增78宗（又計錯數）確診個案，__宗係sh輸入個案由英國抵港，另外__宗與早前個案有關連，其餘9宗係源頭不明個案，我今日嘅報告係咁多。

MC: 依家請劉醫生為我哋匯報下醫管局方面嘅情況.

劉醫生: 截至到今朝上晝九點鐘, 過去二十四小時醫管局系統錄得呈報個案__ ，我嘅報告係咁多。

MC: 依家係提問時間，請大家先舉手，用我同事交畀你嘅咪發問，發問前請介紹下自己代表嘅傳媒機構。

（問答環節）

MC: 如果無問題，今日記者會到此完結，多謝大家。

咪撚repeat牙君講啲野啦柒婆

恐懼撚大勝

冬天還好嘅泳池就

2人食飯真係好撚智障

健身體育美容場所可以開
演唱會呢？

食肆
２人一枱
只可以開到夜晚10點

2人一枱, 酒樓又食屎.

做yoga

多得條友

強制安心出賓

可以繼續開放
－gym，體育場所 but 2／group

今次市民又要需要出街食飯

食肆2人一檯10點收檔

「全民」唔包括我地呢班人

睇黎月中全港提早放聖誕

Yeahhh

班垃圾建制点𠹌样做野家？!无哂反对派刀搞到又要失业！

吊班正府重要放无生假！ 🤬🤬🤬

記得之前話公墓員wfh 睇唔到email 遙控唔到公司電腦

宜家仲係咪咁

等埋張敬軒

汁？

安心app 所有鋪頭都要裝

雞蟲繼續叫雞

幾時開始2人食飯

有野唔黑人憎?

戲院仲開唔開

夾公仔又要close

限聚令 2人

GYM撚贏了

留名睇張敬軒群組

又做D 唔做D

第三波好似差不多2個月
如果第四波一樣 聖誕商家佬陷港產

星期三

Gym room 點撚樣2人呀

disney…

淨係準射12碼

情侶定毒撚都冇影響

啲病毒得兩個人嗰陣唔會傳染

係~~但美容院同GYM ROOM 可以開

屌你安心出痕

屌你老味又2人...

599G
限聚變返2人

健身中心/體育處所/美容/按摩
照開

海洋公園

主題公園落閘了

世界和平了.

高高在上嘛
睇你班蟻民唔起
但又唔可以直接屌鳩你

我估係指唔能夠幾個人等一部機械掛

安心出殯

屌你老母又變返兩個人

商家佬抵撚死啦

Gym room得兩個人 開黎做乜撚

所有措施星期三生效

又變番2人

係一人一隊，總共兩個人

一路收緊 一路引病源入香港

政府不嬲都唔俾remote access

又笑

星期3 先開始？

又笑，佢笑乜鳩

聖誕喪鐘

最多2人1組呀，做過gym未架

柒婆笑乜撚呀

永續限聚令

Yes

2人一組 其實即是每部機位 最多兩個人企係度

係

我最期待的畫面出現了

又攬炒

二人運動

多管齊下以為佢講緊引入病毒添

屌佢老母 公務員wfh 咪又係出街

互射12碼2條友夠晒啦

香港市民都強烈呼籲你條柒婆收皮，你有冇聽？

條柒婆都唔知冷笑乜鳩

咁政府既GYM照開?

闊太：等我call齊班仔仔黎我屋企開舞會先

年頭新年講到聖誕節

可以去行山lu

笑笑笑,笑乜撚

又係呼籲
第3波果張柒頭宗出黎呼籲冇人理
唔通今次到呢條八婆出黎呼籲會有人理

戲院點樣？

擺明就係想推數碼監控 安心鳩痕第4波唔強制 第5波都90％推 政府好似無講過會買英美疫苗?

體育館照開

要食飯既今日聽日好把握機會啦

3P4P都係

龍門射龍門廣告又要出場

全場 1 on 1

都唔明點解要限時，限人數咪得lor

其實wfh有乜用？
大家當假期出街行山唔係仲衰？

利申 醫療jj 永冇wfh

主題樂園？

樓主都係公務員，點解冇得WFH

其實上年已經唔掂

你識咩丫

Fifa 訓練mode

做one two 都得

戲院有冇閂？

僱主：強烈wfc

冇用架喇, 你而家WFH D人都會出街, 好多人已經接受左係JUST A FLU

唔想帶返屋企 可以去GYM 1 on 1

中國疫苗

主題樂園空氣有消毒作用

一日sogo Donki 大減價一齊逼就冇問題唔會傳染

一定架啦，點會比你拎番屋企

僱主*

咁大個球場緊係一打一

所以同林生傾唔到計

回應訴求

第三個人 可唔可以跟隊?
定要係球場出面等

戲院唔係計落公眾娛樂場所？

限條春
4人中間隔塊板咪兩人

大腳一放 兩個同鬥跑一樣

強制檢測有用 有數據 37宗

又呼籲 我屌你老母
呼籲有撚用咩

人地十二月就派疫苗 香港就講緊點監控

問2個點做gym 個班聽乜撚野架 on99

今次又包唔包迪海呢

咁全世界迫入佢除罩happy啦

所以唔比堂食係最好

D terms真係好支那
應檢盡檢

公墓員又贏

比大家訓多個零鐘

康文署係咪體育館以外既都落閘？

應檢盡檢 但又要分得清楚 咁到底係要分得清楚定盡檢

1 on 1, 自由龍

星期四仲有U搞畢業禮驚西

唔知幾時入一田 / SOGO 同DONKI要應檢盡檢
入過見到入面塞滿人

啲女士要返工見人，但無得去美容院執好慘㗎
我同意喎今次

比機會你訓練one two

郁D就WFH
出面D公司都係分AB更

娛樂場所

又要班藍領痞街食飯呀？

尖撚成最大贏家

2人1組
者係唔比group class

體育處所

我真係由頭到尾都唔撚明佢地限人數有乜撚野用
我呢台2個人
隔離台2個人
隔離台中我都一樣係中
咁你限你把撚咩
我屌你老母
做埋晒d無撚用既野出黎袋40萬1個月
痴撚柒線

Testing 心理作用，很大，對社區穩定很有用

所有娛樂場所都閂

唔撚洗返工？

同銀行一樣，早啲收等你可以人多啲迫埋同時段去嘛

不嬲無用

2人做gym，一個人bench press，一個人摸住佢胸肌提住佢用啱力

樓主今日唔好再計錯

屌你老母全面封關先講野啦, 你收緊但俾D仆街落黎播毒把撚咩

學埋曬啲共匪term 好un 耳

回港碼照舊

運動場會唔會關？

一句講嗮：Just a Flu

按摩院

uk下個禮拜開始搞疫苗。
呢條阿婆仲只停留係叫人繼續留屋企。

佢話隔1.5米就冇事啦喎

中高層果d派晒電腦啦

ACO果d真係唔使做啦

回港易

肌肉佬終於贏返次

咩撚野
應檢盡檢 願檢盡檢
完完全全跟支那語言

體育處所唔閂

唔係個個都有公司都有位食飯嘅
開社區中心比你坐低食同堂食冇分別啦係咪先

其實係

唔知第5波又引入咩國家種呢

我book咗康文署場打波
係咪淨係可以兩個人打

垃撚圾 封就封曬佢 封一半又唔封一半

睇嚟下年都唔使拜年

我諗移民前都冇機會同班親戚食餐飯 farewell

柒婆啱啱講左啦，為左巿民身心健康，所以GYM ROOM都要照開呀~~
咁行山咪更加冇問題囉

戇鳩

成個老師教訓人咁

屍症報告有提過
請求同胞施捨啲貨

同埋 你估真係好多拎到番歸做咩

祝你中回力鏢

佢食撚左欖核呀??
講野1999

最好永續肺炎唔好開關
It’s just a flu, KungFlu

支那小學生拋書包咁
乜都口號式

Just a flu

佢笑乜撚野啊臭閪

過咗十點又要踎喺街邊食飯

我強烈呼籲大家唔撚洗理個閪政府, 繼續行街食飯SHOPPING, JUST A FLU

又笑乜撚呀

根本而家 AB 更已經OK啦
死都要 WFH 做乜鳩

工作場所有限制
你要唔俾堂食 一係D人痞街食 一係就政府搵場地俾人食飯再安排清潔
但呢個政府點會同你安排咁多野

海洋公園同迪士尼點?

又笑乜

根本就戇撚鳩
你睇第三波中招公務員就知
衛生署日鳩日返足
但係得一個半個中招
其他部門中招人數多過衛生署多多聲
咪就係因為其他部門所謂wfh只係放假出街玩，咪多人中招囉

咁咪自己做free weight 做機囉，有乜咪題? 一家要上gp class?

佢都無屋企人
限聚人數應該1人

無內容既term

要驗完主動通知政府個結果？個做法有漏洞喎

係1on1

有咩咁開心 笑笑笑

自創D 柒term

咪就係

啲餐廳都唔撚會隔咁開啦
有D 仲好笑, 前面有隔板, 但側邊無隔板

不嬲都冇人理
條街勁多人行

堂食撚收皮啦

正常開放 繼續過萬人入場

拳館點樣兩人一組...

哈

應檢盡檢，入境免檢

就算有都係佢老母有啦，佢老母日日比排隊

有公司淨俾員工一星期淨一日WFH
AB更太out了

屌咁你不如close咗佢

恐懼撚收皮啦

不嬲冇人理

2人嘅重要性係教練繼續有工開

應檢盡檢願檢盡檢 係支那講
佢照跟

可以刺激外國經濟
多左在家online shopping

拳館就唔好去住啦
我都唔撚敢去練
有師兄揸的士

迪迪尼仲要啱啱先佈置好聖誕既野

健身室 要唔要收皮

唔係落雨打風

又驚比人拎左個箱去遮雨呀

有危機就考你反應啦
做生意包賺咩

不嬲有一個周期考驗你處理危機
過唔到係自然淘汰
商道也

行山都要排隊

真, 前幾日一田有折, 多人到年宵咁

見到習種就眉開眼笑

體育處所唔多過最高人數就得
籃球最多有10個人係到

希望有得wfh
可以約埋班friend去行山

兩人一組互dup

搞咁多內控, 繼續放生外防, 屌你老母

鄭月娥：重新開放幾個檢疫中心

嘛係！

離地到

講咁耐
有個群組一直傳播得好勁，政府冇做嘢

仲未禁止嫖妓

唔洗

康民署 唔封場咩

新城堡得一個星期命

班PT 煩到閪咁

一邊2人，每個場4人

香港人覺得爆左都無所謂, 咪繼續不必要既堂食囉

全部人同我上擂台

叫雞好似冇問題wo

又驗孕避孕

私人公司班老闆都唔會理政府啦
有人中先再算啦 到時最多咪搵人消毒囉

唔使番工咩
你估香港個個都白領咩

sor 我日日除罩係條街行都冇中

冇問題我話上面d傻鳩

城堡剛剛起好

唔比叫雞一陣d狗見女就捉仲大獲

咁我打羽毛球可以幾多個人

源頭不明...

2P ok
3P唔得

咪傻啦
唔驗咪唔中
強制驗永遠唔驗DH員工咪實冇事囉

隔離營全面開放，800位，中共協建的1700 位，分批開放

兩個人做運動冇問題

應該話有開放過？

可以繼續開

一單都無爆過既桌球室又要停
爆過既gym唔使停
好撚野

照開，facial都係開

其實私人地方黎

On99又限两人一張枱 一早又唔封關 反而做啲on9野

唔一定
有d會係屋企瘋狂扑野

照開

D狗出晒黎強姦

sor9 睇錯

我都係話上面個班

一睇就知佢係啲坐房涼冷氣嘅高層

按摩院呢?

2人做愛，唔准起三飛

想問舞台劇有冇影響???

徵用兩間酒店
呢兩間又贏 唔知政府射幾多水俾佢地

你条7婆搞D19措施 搞到亚叔我鸡刀冇得叫

吊9你个肺 而家连茶刀无得饮！

扑你个街！！🤬🤬🤬🤬🤬

從來都無理過
你停工我咪留係屋企囉

叫雞做雞唔犯法

跟本出面放塊野隔左就當冇事，仲要係政府容許（黃店除外）

冇所謂既
永續武肺咪可以永續維穩
堂食都要比你地d 恐懼撚屌

幾時開始

未來14日好關鍵

主題樂園係咪要關閉？

圖書館同球場包唔包？

戲院關？好似屬於公眾娛樂場所

777: 未來兩個禮拜非常關鍵

支那女落黎做雞先犯法

永續14日

屌你老母又搞免檢 又回港易 而家話市民唔合作

鄭月娥：需要市民遵從規例

邊撚個害到要忍忍忍呀

運動場關唔關事?

gym有無份

邊兩間酒店比人檢疫

正式限制規定叫雞都要嚴守1.5m社交距離

未來兩星期係關鍵

不了

一D都無講自己D點放D病毒入來.....

依家係堂食唔比10點後,定10點後連外賣都唔得?

黨軍表示唔撚想守邊境呀屌，咁凍

戲院？

鄭月娥：明白市民攰 但未來14日十分關鍵

做一半唔做一半
做嘅野無針對性無確實意義
無更嚴厲措施
無新措施
繼續回港易中門大開
有幾重視呢？

又可以永續14日

入房玩神交

將提高罰則

gym 體育館無關

二千蚊double double...

10點關門

599G 599I 599J

拉晒D跳舞群組未呀 加強你老母

跳舞群組罰左未？

啱呀 呢排好多同事大左肚
3-6個月都有

係2人一組

跳舞回返9000

堂食都要屌,係咪要見返d人坐係街食飯

官方認證叫雞叫鴨可以繼續
因為唔超過2個人

自己都被人制裁緊
仲邊會肯同人哋買
柒婆咁鐘意感謝中央
肯定只會得大陸疫苗你打

個問題從來唔係罰幾錢 而係你做得on9

點為之不必要呀
我出去做嘢唔堂食可以喺邊食呀屌你老母戇撚鳩

唉…做得幾耐得幾耐

MTR點處理 一逼車 你咩防疫措施都冇用

限聚令
口罩令
強制檢測令

我成日都係一條友

咁又唔見其他部門無人中？

唔可以3P

老舞群組 一個都無捉

規定叫雞要戴口罩啦

跳舞有9000奬金

限聚令
口罩令
唔檢測
全部罰則倍數上升

遲下599G一張就兩萬, 睇你死唔死.

大撚把錢俾佢罰啦個班

鄭月娥：2000蚊唔夠

戴住口罩驚西咩 恐懼撚

慶回歸都冇捉啦

咁咪賺得1000蚊1次

郵局係咪又準備隔日開...我要退貨呀屌

返工逼車百毒不侵

來個罰2000萬 政府要回血

就算真係得2人限聚又如何
咪又係鳩俾告票
個啲跳老舞就冇事
幾時罰撚哂佢地啊

全民同一時間檢測？
淨係呢點已經無嘢好討論

得支那疫苗都仲要藍絲優先咋，你班黃絲行撚開啦

真 一禁就仆街 有排等

送多個案底

Gym咁都唔駛close

一路屌佢做得唔夠 一路死都要去做gym

設立篤灰熱線

又有篤灰熱線

幫埋手隱瞞添

鄭月娥：2000蚊唔夠我使

法國都係類似

who cares

想管埋私人地方
遲啲會唔會限屋企有幾多人

MTR 零感染

弱智

財赤呀, 起碼都廿萬啦

又篤

又篤灰熱線

又搞篤灰熱線

搞手打和真係有得搞

呢個post推得快過疫情post

私人場地去玩都罰?
ON9
同埋加埋充督灰熱線

你夠彊封撚哂全香港屋邨樓下D座椅同捉棋位再講啦

如果你係有錢佬或者藍絲
係唔會拉既

香港01

垃圾01

究竟係食肆係要10點關門定堂食到10點

有舉報熱線
大家可以瘋狂舉趣藍絲

要跑入小禁區先射

篤爆啲藍屍灰先！！

藍店

閪01死全家

原來係樓豬腦細

鄭月娥：加設熱線 鼓勵舉報

篤爆啲藍屍灰

屌佢老母 兩人一台 我約左fd食飯呀

之前有封

只要一個回港易帶菌者
就足以摧毀哂所有防疫措施啦

日日驗孕都唔係辦法㗎 戴個套先啦！

支那01又黎問垃圾

病毒知你返工逼車會體諒你

篤灰 我見到佢去叫雞呀

馬照跑舞照跳

未來14日十分關鍵 呢句真係 un 耳 守規市民被免檢疫人士、老舞群組攬炒

一早講左話必要時會同大6買疫苗
仲要幫D醫護打左先 之前邊個罷工就要即刻打針

大量藍店成日都坐多過50%人

篤爆啲藍絲先
個啲公園老野

我贊成封城全檢清零, 777自己都話有效, 係佢唔做ja
知而不作為係咪可以搵申訴專員?

吊佢老味。依个正府无𠹌得救！

甘样搞法。亚叔我都知系5会完到

新冠肺炎只会一路没完没了

01記者聽落似真弱智

健身體育可以強身健體
美容按摩都係

篤晒 公園D 捉棋阿伯

有冇講球場同圖書館點？

唔係似

篤灰熱線有得玩，即刻舉報公園班廢老

01個記炒得啦
話特首做野慢

WFH 係點 無追post

條黑心777 有無話幾時買疫苗!!

依家提到未提會去買邊疫苗.
真係等中共制做,真係PK.

777=>惡有惡報,等天收.

關又唔撚封, 但就係咁限制呢樣果樣, 支那人就瘋狂落黎播毒, 奕晴就係咁LOOP, 第四波喇, 仲配合政府果班恐懼撚我屌你老母呀

強烈呼籲大家唔撚洗理個閪政府, 繼續行街食飯SHOPPING, JUST A FLU

飲宴點？

照我記憶 每次都係咁慢

港仔個個碌鳩3m長

理解能力點解可以低成咁

但私人地方都有限聚令管？

球場照開

篤灰熱線

出去做野咪係必要囉, on99, 識唔識中文呀, 係咪停左課老師教既野都唔記得哂
你約成班朋友食飯, 再分3-4張咁坐, 咪不必要囉
我同你解釋都覺得自己好低b

真
sir滑梯都封哂

雖然都有廢老當睇唔到照坐

篤爆班死藍屍

又搵市民黎搞

應該封嘅唔封屌你老母閪

公墓員

不嬲針對黃店搞
所以我一向都唔支持佢啲措施

疫情有得慢嫁咩？

無得投隊買馬

第221章 《刑事訴訟程序條例》 ── 附表8 罪行的罰款級數

第1級 $2,000 《═══目前罰款
第2級 $5,000
第3級 $10,000
第4級 $25,000
第5級 $50,000
第6級 $100,000

支持篤灰

唔打就係唔愛國
即係叛國罪
全部坐都年

好明顯, 限自由, 玩監控, 玩督灰, 集中營不遠了

黑警表示睇唔到

舉得黎都散哂水, 有撚用咩

我屌
人命安全放係首位？

免檢呢？

可以瘋狂篤灰

777 : 已遍地開花，冇年齡 冇職業 , 冇數據

又玩篤灰

屌點解我樓下無

瘋狂出街食飯

篤灰

封你老母咩是但痴條膠帶當封左

又有篤灰熱線可以玩藍屍死期又到

599g 加左幾多價？

搞鳩啲藍絲

要再傾

未定

仲傾緊

第一時間篤鳩公園堆廢老
6，7條友一排坐根本無人理

前者

篤灰熱線
食煙個班廢老係咪可以篤佢老母出黎

想做aco

愛心肺炎

全民裝安心

無晒團體堂咁

有冇講圖書館？

坐係樓梯跑馬啲藍絲

咁撚冇人性

笑話 自己舊年玩緊急法果陣唔見你話法例唔係你話想點就點

唔係傳緊20k咩？

咪又係只捉黃店

等行會拍板

好似唔封喎

咪傻啦, 全部措施都係針對異見人士架咋, 咁天真

倍增幾多律政司研究緊

唔該曬
可以瘋狂影9廢老了

所以5眼叫你有走就走，係熱狗幫中央先叫人唔好走

都爆唔起 都唔知政府做乜 要做既時候唔做

1倍同2倍點分

研咩究 緊急法咪得

研究完就會搞黃店

罰身家啦麻撚煩

要考DSE嘅無咗圖書館都幾濕滯

鄭月娥：成個周末都在工作、睇文件

球場係咪同4人果時一樣比賽唔計？

繼續括免檢測輸入病毒

舞照跳
雞照叫

寧願佢唔收緊 繼續爆落去

叻啦叻啦屌你老母

笑撚完未你個林鄭

其實當行2人限聚

係d舊區基層地方往往比4人限聚時仲多人

私人？

冇人想知

總要諗啲嘢答，扮晒未係極權管治咁解囉

同問

嗄

咪on9 根本佢啲措施無用

我留言左一分鐘都冇咁快有人負皮我

個個星期去街食飯,睇戲,shopping.

呢隻病毒,最易中係同D回港人士食飯,飲酒.
因空氣同接觸感染,真係微乎其微.

D pk 有病就唔好同人食飯, 飲酒.

唔封141？

嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄

she is well paid for it

私人地方黎

有聲 想即場屌你老母

求撚其扮有做野

但又視而不見，捉鳩晒佢就啱

辭職囉

條八婆成日笑笑笑

鄭月娥：請受影響處所、市民諒解

除左玩9市民同鋪，都唔知有咩用

返工唔計 關口唔計

都唔知講呢啲有咩咁好笑 成日笑笑口講

唔係你洗忍咁耐

屌你tvb

不嬲得大集團先跟

屌你以為自己好醒

林鄭呻吟聲???

何止周末呀 簡直每分每秒不眠不休啦
對上一次訓覺肯定係做特首之前

CCTVB廢閪

唔好咁啦

酒吧表示跳老舞又關我事

想知gym room兩個點開門

臭閪始都好似學左

第三個應該係SCMP 然後就完

撚緊你哋緊係笑個心涼到

唔諒解呀屌你老母

抗疫姊妹嘛

註冊&牌照嘅部門都關2星期？？

主題樂園會關閉

抗武肺列車

主題樂園都會關閉？

CCTVB問緊？

第221章 《刑事訴訟程序條例》 ── 附表8 罪行的罰款級數

定額罰款 $2,000 《═══目前罰款
[b]第1級 $2,000
第2級 $5,000
第3級 $10,000
第4級 $25,000
第5級 $50,000
第6級 $100,000

條仆街真係有反社會人格障礙

笑乜撚嘢

Gym room老細只求打個和

主題樂園 執7佢算啦

研究法律，因為按香港法例，罰則係一級級黎既

依加已經唔係英殖時期，按手則做事，可能諗得唔夠好，但因獨裁所以夠快

體現中式速度

陳局長話關乜？

777你下乜撚野啫

事實 封露營場就去非官地東龍島 塔門
驚比漁記趕就落沙灘 所以講黎把撚

主題樂園關唔關閉？

唔係政府慣常嘅行為

有得篤灰

鄭月娥：答唔到你會唔會資助受影響人士

遊樂場呢 係會關閉

閂

777 全民強制檢驗無撚用

笑你老母呀柒婆

諒解
體諒、理解
又要逆來順受

cctvb 記者: 遊樂場所會關閉, 會唔會包括兩個主題公園?
陳姑娘: 遊戲場所會關閉嘅

遊樂場

嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄

你噏乜撚嘢呀屌你老母
遊咩樂場呀主題公園呀
戇撚鳩鳩死撚咗佢啦仆街陳少此

blue objects咁支持正苦唔係唔guk一聲吞咗佢吓嘛？

美容院有冇事

幾時全民強制裝app刷download／安裝率

主題樂園會唔會關閉 -> 會
會唔會有新一輪資助計畫 -> 言之尚早
全民強制檢測 -> 答緊

冇

咩叫遊樂場呀

要關

10000 呎都兩個 係咪有隔板都得

冇記錯可以照開

中環摩天輪

第221章 《刑事訴訟程序條例》 ── 附表8 罪行的罰款級數

定額罰款 $2,000 《═══目前罰款
第1級 $2,000
第2級 $5,000
第3級 $10,000
第4級 $25,000
第5級 $50,000
第6級 $100,000

包埋樓下細路果堆

2人1組係咪唔識字

你越篤佢就越捉黃店

GG 冇得睇戲

清醒

但關戲院呢

幾時有懶人包講

鳩問鳩答

肯禁止廢佬叫雞未？

外防準繩??????????????????????????????????????

餐廳又要受罪…
啲措施來來去去都係限聚餐廳

等睇餐廳藍店又牙痛咁聲

條撚樣答野真係答個 會 字就完
笑撚左 真。打工仔

我聽到佢話遊樂場會關

全世界係咪得香港無補償？

應該5000啦

叫雞合法架

咁未隔離20日囉

所以 有時真心大家唔覺就算
廢時team kill

大把後生仔去叫

建興正常

一樓一有冇安心出行先

限聚2人食飯，咪一樣會中招，

戲院會點樣？

暫時無傳媒報導戲院會關。

照常營業

藍絲可以為中國香港出一份力，應該感到自豪！

演唱會呢

冇女開工

垃圾主持人哋女仔嚟㗎仆你個街

咁你屋企有冇
same logic

鄭月娥：留意到有聲音要全民強制檢測 但4位專家唔同意

買羽毛球拍姐

@好高好大好勁

呢條MC把閪聲都好撚摟屌

tb

你google下娛樂場所

即係後備球員唔得

熱狗叫人唔好走
黃絲鼓勵人篤灰
證明熱狗泛狗都係狗
不用分得那麼細

點解仲未有人敢問佢出入關口嘅問題

又開始幻聽

戲院應該唔閂啩
啲人話睇戲仲安全過搭巴士

有個人好得閒
條條留言都俾負皮

藍店牙痛咪又係搵張宇人幫佢R資助

好似冇講

人地一早都話唔支持架啦咁你前排又推個濕鳩全民自願檢測

安心鳩痕

禁鐘前 scan 定入咗間先scan

幻聽？

林鄭月娥又表示，政府將會設立熱線，鼓勵市民舉報違規行為，例如在私人場所開派對並公開招人參加。

關戲院開美容院 唔關晚市堂食
係咪有撚病

笑班蟻民

又想發動文匯大公藍絲屌9專家，扮有民意開路

投張宇人果班老闆

你估佢會唔會捉
之前建制派擺街站
有冇見捉過

宣布香港獨立未

老千嬅收皮皮
軟仔成最大贏家

戲院當娛樂場所
所以

咁其實政府部門係閂邊啲呢?不停強調今次防疫迅速，但又唔講清楚邊啲閂。

打少d羽毛球啦

唔洗問其他
一句 每日5000人肯封翻未

唔係收皮咩

冇港女開工啫

要報就報啲自稱中立嘅

同一個牌？定係分開？

戲院又收皮呀

咁中間道兒童遊樂場
九龍公園兒童遊樂場呢

佢自己講完都唔知講緊乜9

未入房scan如果中咗招點追蹤返條女

係條女身上面 嘟左先入得

打去講梗係唔好話係親中派街站啦
用下語言偽術包裝下先

咁點解必要就食得，唔必要就要畀你屌呀
on撚9

佢會話無證據證明與支那入境者有關

鬼滅fans:

怕比國安拉

藍絲合法黃絲犯法

其實如果乖乖地帶罩
又坐定定睇戲
又隔住坐
又無得食野
的確係幾安全

呢度班所謂黃絲信到十足架
明明自己就唔信政府
但又信晒政府公佈既數字喎
年年流感都好多人中招
今年有武肺流感即刻歸零
啲黃既扮晒關心人命咁
實際咪又只係當係一堆數字

一年喇，你仲係叫人留喺屋企
你都cls 架！！

比老婆知點得架

公司pantry 多過2人一枱可以篤？

識玩

管埋私人場所

大除夕嗰場仲有飛賣

你地都唔sick玩，係報有黃絲搞街站，d狗會9秒9出現架啦

要睇都睇哂啦
都成個月

政府做得好大家又點會抗疫疲勞

條柒婆一講英文，啲語氣同內容就好撚串

不如整行政拘留

因為入境免檢 所以入果時有無永遠無人知

星期四上一秒拳王

講廣東話都係啦

想睇國腎

其實佢英文好好
有佢5成已經

幾時香港有Human rights protest

之前本身20日零確診

停工未？搞咁多野

再次証明之前自願檢黎都晒鳩氣

人家英文好
自然有更大自信

屌呀又唔開

限聚 口罩 拒絕檢測會有

迪迪尼仲有套靈魂奇遇記

講完又點
兩個月後咪又第五波 on 撚9

廿蚊張$20

hkers no stake in the society 呀

但其實遊樂場所同娛樂場所會唔會有分別
宜家佢係話收遊樂場所皮

係答rthk 先係咁

因為香港既傳媒有自己agenda要推囉
不嬲都係咁架啦

佢有講娛樂場所

死柒頭你自己冇就唔好搞到人冇啦冚家剷

又搞鳩戲院屌你老母

叫佢深圳市市長就岩架啦 屌你老母香港人交稅養你條廢桌no stake in society

笑恥成日唔夠氣

多過2人既體育比賽係咪要取消 定係都同之前一樣可以豁免

RTHK : 問Why fine need to be increased?

建興 富士 照常開放

包唔包括迪記同海水公園

開gym其實都好，佢已經封晒啲公園，場地又要2人，冇地方做運動個人會連wfh都冇心機，會影響經濟

大哥 沒有輸

根本就唔撚 work

唔俾問

個鬼妹問銀行

SCMP口水佬又黎

應該想將責任放在4位專家到，罷佢地上台……

on9.
問中國銀行做乜ban 林鄭開戶口

外國記者問制裁

立即比人bam

邊間報館咁慘

Gym room 好似都係得2 個人

條女無喇，無得再入黎做訪問

講女記者問銀行
但唔畀問

原來未比口水浸死

商住地方其實管唔到
管既話禁返屋企一樣

唔係撥冷水
但好多次就算有狗到場
都係你眼望我眼
撚會捉咩

好事呀
即係一陣樓豬可能唔駛食口水

遲啲可以炒曬四個

鬼妹手足

狗要學主人叫

2人一組 唔係成個GYM得2個人

咁抵比人ban嘅都唔關疫情事

岩岩唔比佢問個記者係邊間media

好野呀

不如講吓跳舞群組果班人有幾多個之前係做咗全民檢測丫

佢真係好煩
問野問到好似出黎presentation咁

專家陳笑始？

講中文啦阿鬼

除左羽毛球，其他球類活動一律禁止

爽撚死
有得wfh
健身室同球場又無關，可以日日去做

都唔知佢問嚟做乜

你個垃圾中學雞恐懼撚就返屋企啦屌你老母
幾撚多人要返工啊屌你老母

終於問關口

瘋狂內地

呢個係邊間
問咁耐既

逐個2000up，加非法集結加暴動

個個2 人一組仲成世界嘅

檢測完就唔會有事弓 即係班闊太全部唔合作無檢測

契儲A唇

屌你老母成日都一下問3幾個問題
又長到閪咁 真係好撚弱智

口水佬都唔識

回血劍

遊樂場所同娛樂場所會唔會有分別

唔會有
香港人只係人形動物，有得食有得痾就得
唔需要西方國家自由公民所提倡既天賦人權
仲會屌返你轉頭有錢先有權有自由
同支那人無分別，仲要係自命清高不凡既黃絲屌柒你

兩個人一組，其實等於任入
除非你去做康民

喪團勇表示我都慣撚哂，即管嚟

全民強制ok
你香港個市係唔係唔開先

康文d場封？

酒吧繼續收皮？

柒婆：自願唔work就要強制

有晒figure咁講，擺明係預設問題黎啦

唔知今水 私樓會所點計呢

有人咁要求
但你唔同意
發生乜野都
唔關我既事

聖誕倒數新年都基本上rap得

睇下康文署封唔封場啦
唔封就自執生啦

清呢20字真言好有rap嘅feel

無錢派
你無錢你事

呢個pace回落到嘅 啱啱趕到月尾嘅

人地問你關口你遊花園？

香港人做得好關你政府閪事咩你老味

有聲音要求 成立公娼 政府每日檢測從業員

我把聲黎

有冇記者問香港幾時有疫苗?

未來十四日好關鍵

答問題都不忘刷下鞋
所有國家都反閹肺炎 Except our country

會封小小機做下樣
不過啲客係老闆，唔會點阻你用

留意到有聲音要入境強制檢測 但666唔同意

呢啲位一律你喜啦

公眾娛樂場所係同一個牌

戲院劇院其他展覽表演場地

佢好似話包埋，主題樂園都會停

煩到呀爺 妹仔唔敢

My message to you: HK is not doing bad. But we can do better

睇康文署公佈啦
佢講運動場所唔封

回落放寬咪又爆過
起碼停到兩個月0確診先比開就差唔多

公眾娛樂場所是指用作舉辦或進行在《公眾娛樂場所條例》 （第172章）附表一中列明的娛樂的地方而公眾是可以進場(不論收費與否) 。任何人如經營或使用公眾娛樂場所均須申領牌照。有關的「娛樂」種類包括:

- 音樂會，歌劇，芭蕾舞，舞台表現或其他音樂，戲劇，或劇場方面的娛樂
- 電影放映或激光投射放映
- 馬戲表演
- 下述任何一項或多於一項的展覽:圖畫展覽，攝影展覽，書刊展覽，手稿展覽或其他文件或事物展覽
- 運動展覽或比賽
- 賣物會
- 《機動遊戲機(安全)條例》 （第449章）所指的機動遊戲機或其他為遊樂而設計的機械裝置

留名睇 保安師 借d 已封鳩埋

慳錢

Hong Kong is not doing bad but you do.

係歐美疫苗

你犯左國安法

鬼滅票房gg

你咁開關又偷渡做雞鴨
唔會0個播
倒不如共存算

唔會有人問，大家都未意識到

咁撚柒串

封啲留學生一次啦，返少嚟一次先啦

一定又係為啲達官貴人啲仔女著想啦

串撚到

澳門係國家？

一定係中國國藥 - 國藥控股()

屍症報告有提
入大陸貨

垃圾記者繼續問d閪問題, 一針見血問鳩佢點解仲要俾堆人免檢疫, 有腦都知咁樣實沒完沒了

內地澳門無事

黑社會就用the

不嬲所有野都係政治 有錢人 行先 你地D賤民 WFC

次次都係咁
都唔駛旨意會聽到D咩特別野

我最專重記者朋友，依家我教撚埋你寫呀
串撚過馬撚

仲夠膽死講話自己防疫工作做得唔太差

你唔想封支那，你封留學生夠科學未？

係香港先有個案阿 你班賤民

我都話啦
佢話支那0確診呀

大陸好安全., 咁仲返黎香港做乜9

其實都唔洗講呢啲
我淨係想問下一眾黃絲
究竟點解佢地唔信政府但係會信政府公佈既數字？
我當政府公佈既數字無做手腳
佢做testing果啲試劑係邊度嚟？
係支那出品定係歐美出品？
究竟點解仲會聽政府講

根本武漢肺炎提醒大家乜野先係最重要
1. 封關，姐係hard border
2. 自己做好個人衛生

其實單講數字既話，抗疫做得最好既係北韓，陰陽隔離、火藥療法、槍擊抗疫，但大家係咪想住係北韓？
V煞面具就識戴，電影就識講，點解好似咩都學唔到咁？

唔比人番黎好 heartless 呀

應該係國藥＋輝瑞疫苗

條畜生一用英文就失晒控 d用字同語氣惡到

唔撚使驗緊係0啦

笑你老母

今次係D 尼泊爾/印度 (有香港身份証人士) 入境再傳播出去.

都好肯定. 聖誕/新年前後 大批留學生回港又會大爆發

永續肺炎關鍵十四日年頭9up講笑咁講到依家

所以全香港人就留係屋企，等帶箘者可以自由行

佢勾結外國勢力

10後係連外賣都無 直接閂門？？

數字大致可信，差太多會有醫護嘈
試劑係香港自家出品

餐廳 堂食 時間去到 10點
係堂食

安心閪痕使用率之前問講過囉...
垃圾記者

有冇人知

有冇人知呀

強制裝app刷download/安裝率

睇緊有冇水位可以炒返一轉

咁今日仲有冇樓豬？

5點半

廿幾萬下載率

堂食十點問乜

美國爆到彩你都准啲留學生返嚟？搵人問佢呀！！！美國喎敢答掛

外國勢力 唔計

屌，乜撚都吾知

人地話唔比班學生一家團聚好殘忍喎

我唔知安心閪痕有冇用

意大利好高級 好高級嘅餐廳

問餐廳 10點係指 關閉定堂食
答: 堂食

保齡球場會關 ？

即係嘥錢啦
寫proposal唔係要計埋個可行性架咩

會
因為遊樂場所

Now又犯左國安法
話柒婆唔信專家

有咩所謂 送錢咋嘛

因為支那爆左隻武肺出黎, 咪搞到全世界囉

屌你老母咩叫二人一組

遊樂場所幾點關?

照抄大陸健康碼
大陸可行 == 香港可行

呢D不嬲都係比建制派公司cap水架者

星期三 全關

星期三2/12開始停開14日

桌球室算係運動場所定娛樂場所？

原來係佢地下級戰士傳，正仆街尼泊印度閪

信政府 唔戴

運動？體育館入面個啲？

咁安心易行係咪唔使強制do?

遊樂場所

無內幕消息，不過其實上星期東方日報寫過，買兩種，滅活疫苗＋mRNA疫苗，我覺得咁好明顯係呢兩間

不嬲創科局既作用就係送錢俾佢自己人架啦
幾多百萬一個八段錦app大家唔記得？

強制鋪頭裝
(就快)強制人用

只想睇文字版本

唔係好想見到佢個閪樣

成日講封關 又唔睇真實數字.

已經空降咗個黨委落去仲點會犯國安法

十二月冇保就業基金 重停咁多場所？
今次做鴨都唔掂啦

冇睇 其實講咗乜鳩重點 係咪派錢定全世界停工

我都有專家。陳局長

公務員WFH
餐廳2200前堂食

如何證明香港政府公佈既數字係真實？

唔撚使驗呀
咪0 LOR

有香港身份証.點阻止佢入境?

咁球場係照開 俾唔俾鬥波？

話明居家抗疫，既然唔使出街個安心出殯都唔用啦屌

免檢果D你唔撚講?

聽完都笑左出聲

又黎10點後病毒打橫行

佈景板

有冇數字先?

真，阿陳姑娘

陳姑娘

演唱會都要停止！！！

佢都叫專家

mRNA 好嘢嚟，輝瑞同 Moderna 嘅都用得過

好~多謝大家~~~~
個態度輕挑到呢

HA 個CEO黎呢到係做乜

政府出入境數字你都唔信.
你有更準確數據?

膠拔星？
佈景板囉

桌球室係咪收皮

人地港共中共同路人唔通又話你知咩
就咁Cap張圖出嚟又唔講下年頭係呢啲數字上面政府點玩野
講到封關無撚用咁
根本應該學donald trump起圍牆添呀

Hong Kong could be better without you

各位演唱會都要停止！！！

派佢係關口數

見到政府張圖都可以唔駛理佢

今日公報／佈／布：GYM 公墓園 然
其他等收皮啦

都係睇樓豬好過

唔信政府，但信政府公佈既數字

各位演唱會都要停止！！！

張敬軒演唱會GG

有冇供應先得
國藥效果可能會差一截，但副作用少啲（不過大陸嘢⋯⋯我明既，不過如果搶先有都會試）
輝瑞我覺得最大問題係供應，同聽過四大專家之一對呢類新科技有保留⋯⋯

G條毛 都唱完

軒張群組

一樓一繼續👏🏽
政府冇一樓一記錄😀
冇得管🤣

肺炎大爆炸呀‼️

Hong Kong could be better without 支那
Actually so could be the world

如果係國產既疫苗大家係咪會排住隊爭住去打？

黃絲：唔識光合作用學咩人做音樂/做電影/拍youtube

專家：趕咪趕我走，家陣做你顧問賺個雞碎錢仲要俾你單單打打比紅煤批鬥，貴唔望你定於一尊然後搞到一鑊粥

基本上，上年6月至今香港政府只係講過一句真話：香港從來都無三權分立
但係香港人從來都唔信呢句係真既
而政府講既所有大話都係爆肺炎之後幾乎信到十足

國藥疫苗都好似未有成效報告
輝瑞最大問題係供應鏈，零下70度嘅冷鏈都真係好難攪，Moderna 會好好多

well said

On9奶粉都唔信 信疫苗

國藥疫苗出report話你聽有歐美幾間藥廠既成效你係咪信？

WFH 同派錢買波 快

等四大專家評估

話唔定佢只係財經台常客聽炒下股
自己唔會打只會買股票呢

幾時講架

幾時有疫苗，只要政府引進，四大專家認可，唔理邊度生產，我都希望第一時間去打

咁要睇吓邊個去做 peer review

張敬軒演唱會完左啦

嘩你藍絲嚟架喎

邊個都可以收錢既

599F入面要關閉所有《公眾娛樂場所》

無知一問
紅館唔係體育館咩
算做娛樂場所定體育處所？

599F 《預防及控制疾病(規定及指示)(業務及處所)規例》
在本附表中
公眾娛樂場所 (place of public entertainment)具有《公眾娛樂場所條例》(第172章)第2條所給予的涵義

《公眾娛樂場所條例》
(a)任何臨時或永久性的場所、建築物、架設物或構築物中可容納公眾的地方；及
(b)任何船隻，
而其內或其上有一次或多於一次的公眾娛樂活動舉辦或進行

岩岩起好 多甲醛
放番一年先 會好啲

隨時幫你打俄佬疫苗

俄佬點都好過支那